雀巢大腳板竟然......

冇左腳指